覺唔覺得識得笑/串自己好緊要

識得串自己 好重要
This is America成首歌連mv串自己友 講出唔少問題
有冇唸過如果隣國出This is China 會點
當然首歌會連幕後所有人被消失
成日有咩事都唔講得
咪令到班友一味自我感覺良好 唔願意面對現實 以為合埋眼 件事就冇發生過
今日4/6
見到00後麻煩大家幫忙 話俾佢地聽 89年嘅今日發生咗件咁嘅事
This is China